我想問下如果過去德州嘅話 有乜嘢需要準備同小心

小心電鋸殺人狂

點解講親德州一定會提及到電鋸殺人狂

準備撲克
小心撲克

點解要準備啤牌

買返頂牛仔帽先

因為德州撲克

使唔使打扮到好似西部牛仔咁樣

準備護照

特衰護照
申請待遇同支那一樣

依加去申請隨時被國安拉

Stop say it

活生生困喺亞洲國際監獄入面等死

屌佢老味我咁大個仔都唔撚識打啤牌

anyone still there

又見到你啦

手足請問你仲係咪度呀

要有有效護照同美國visa

通常要審批嘅話有冇話，需要啲乜嘢證明文件係可以證實到你自己可以有足夠嘅金錢能力停留喺嗰度？

yep visa好重要 留意有機會要隔離

由墨西哥入定點

你想點
申請旅行visa?

都係等領事館開返門之後拿拿聲申請簽證
你估依家仲喺奧巴馬時期咩